### Портфолио DEFI проекта. (выдержки кода)
- Система позволяет поставлять ERC20 токены и в качестве их обспеспечения брать в долг у системы любые доступные токены по рыночным ценам
### Особенности технической реализации
- vue
- vuex
- responsive html + sass
- web3

### Скриншоты

![](./img/2.png)
![](./img/3.png)
![](./img/4.png)
![](./img/5.png)
![](./img/6.png)
![](./img/7.png)
